notebook 一問 ux310uq

7998 買黎打機同文書值唔值

推一推

ux330/360好過
佢張獨顯勁得內顯少少
但又食電
部機又重d

不過你打機就另計
但佢張940mx都打唔到咩大作

屌
應該係ux306/360

多謝巴打提點

不過買得ux306/360我就覺得不如買舊版都係用緊skylake既xps13
同期既機應該差唔多價
有錢就新出既kabylake既xps13